{
    "Remove Object": "移除物体",
    "Wireframe": "线框",
    "Torus Knot": "扭结",
    "Spot Light": "聚光灯",
    "Language": "语言",
    "Cylinder": "圆柱体",
    "Delete": "删除",
    "FitLid": "适合壶盖",
    "is not existed in the scene.": "在场景中不存在。",
    "No Colors": "无颜色",
    "Background": "背景",
    "Add": "添加",
    "PhysicsEnvironment": "物理环境",
    "Penumbra": "半阴影",
    "Rotate(E)": "旋转(E)",
    "Target": "目标",
    "CameraNear": "相机近",
    "HeightMin": "最小高度",
    "SphereShape": "球体",
    "CollisionConfig": "碰撞配置",
    "RoughnessMap": "粗糙纹理",
    "Set Rotation": "设置旋转",
    "Export OBJ": "导出obj文件",
    "Information": "信息",
    "Please select category.": "请选择类别！",
    "Globe": "地球",
    "Transparent": "透明",
    "Line Chart": "折线图",
    "Helpers": "帮助器",
    "Confirm": "确认",
    "SMAA": "多重采样抗锯齿(SMAA)",
    "Saturate": "饱和度",
    "DefaultCollisionConfig": "默认碰撞配置",
    "Please check the layer.": "请勾选需要删除的层！",
    "Scatter": "分散",
    "Material Component": "材质组件",
    "Sprite": "精灵",
    "BackgroundColor": "背景颜色",
    "Disabled": "禁用",
    "Scale Locked": "锁定缩放",
    "Tween Animation": "补间动画",
    "Camera Component": "相机组件",
    "Listen to keyup event": "监听键盘抬起事件",
    "Bump Scale": "凹凸纹理比例",
    "Audio": "音频",
    "Lathe": "酒杯",
    "MinPolarAngle": "最小仰角",
    "8 Samples": "8个样本",
    "Ellipse": "椭圆",
    "Add Script": "添加脚本",
    "Edit Script": "编辑脚本",
    "Fog": "雾",
    "DragToLook": "拖动查看",
    "WrapS": "横向填充",
    "PixelEffect": "像素特效",
    "Set Geometry.": "设置几何体.",
    "AlphaMap": "透明纹理",
    "Record": "录制",
    "Cannot set texture": "无法设置纹理，",
    "Force Directed Graph": "力导向图",
    "Please upload all the textures before save.": "请上传所有立体贴图后再点击保存！",
    "Amount": "量",
    "Opacity": "不透明度",
    "Please select texture first.": "请先为该物体选择纹理！",
    "Geometry": "几何体",
    "Solid Color": "纯色",
    "Collapse": "折叠",
    "Transform Component": "位移组件",
    "Horizontal Line": "水平线",
    "Rotate": "旋转",
    "BlurDepthCutoff": "深度隔断",
    "NoPan": "不平移",
    "Light Component": "光源组件",
    "CameraFar": "相机远",
    "Preview": "预览",
    "Ambient Light": "环境光",
    "Listen to dblclick event": "监听鼠标双击事件",
    "MeshPhongMaterial": "冯氏材质",
    "Export Scene": "导出场景",
    "Set Material": "设置材质",
    "Substractive Blending": "差混合",
    "SpriteMaterial": "精灵材质",
    "Turbidity": "浑浊度",
    "Category List": "类别列表",
    "Ease Func": "插值函数",
    "MaxAzimuthAngle": "最大方位",
    "AoMap": "遮挡纹理",
    "NegY": "y轴负向",
    "New Script": "新脚本",
    "Flat Shading": "平坦着色",
    "NegZ": "z轴负向",
    "Side View": "侧视图",
    "TextureSize": "贴图尺寸",
    "Custom Status": "自定义",
    "material has no coordinates.": "的材质没有纹理坐标！",
    "Arrange Map": "整理贴图",
    "CameraRight": "相机右",
    "Clamp To Edge": "拉伸",
    "Skeletal Animation": "骨骼动画",
    "Fire Component": "火焰组件",
    "ShaderMaterial": "着色器材质",
    "HueRotate": "色调",
    "Hierachy": "场景",
    "Offset": "偏移",
    "Decal": "贴花",
    "Please click material on material panel.": "请点击材质面板中的材质！",
    "Please select object!": "请选择物体！",
    "AnimLayer": "动画层",
    "Encoding": "编码",
    "Level": "等级",
    "Set Scale": "设置缩放",
    "LookVertical": "朝上看",
    "PhysicsType": "物理类型",
    "is not available.": "不可用。",
    "UnpackAlignment": "解压对齐",
    "RadiusTop": "顶部半径",
    "Theme": "主题",
    "GIS Scene (Test)": "GIS场景（测试）",
    "Form Panel": "表单",
    "Front Side": "正面",
    "MMD Model": "MMD模型",
    "EndStatus": "结束状态",
    "EnableKeys": "启用按键",
    "Shininess": "光亮度",
    "Lid": "壶盖",
    "Publish website": "发布网站",
    "HeightCoef": "高度系数",
    "Vertex Colors": "顶点颜色",
    "Camera": "相机",
    "Object": "物体",
    "PosX": "x轴正向",
    "MaxAge": "持续时长",
    "Visual": "可视化",
    "Vertex Shader": "顶点着色器",
    "Please click the audio in the Audio Panel.": "请点击音频面板中的音频！",
    "Filter": "滤镜",
    "Vertex": "顶点",
    "ThetaLength": "转过纬度",
    "Listen to mousewheel event": "监听鼠标滚轮事件",
    "ShaderInfo": "着色器信息",
    "FogFar": "雾远点",
    "Max Volume": "主音量",
    "Angle": "角度",
    "LookSpeed": "观望速度",
    "Play New Window": "新窗口播放",
    "Cluster Diagram": "集群图",
    "Sky": "天空",
    "Model": "模型",
    "Sphere": "球体",
    "Grayscale": "灰度",
    "Animation Object": "动作物体",
    "Camera Animation": "相机动画",
    "PositionSpread": "位置发散",
    "Background Image": "背景图片",
    "Lisense": "授权",
    "Directional": "平行光",
    "Tree Diagram": "树状图",
    "Component": "组件",
    "Displace Scale": "位移纹理比例",
    "2 Samples": "2个样本",
    "Empty Scene": "空场景",
    "New Scene": "新场景",
    "Clone": "复制",
    "BlendingMode": "混合模式",
    "Arc": "弧度",
    "Property": "属性",
    "Play Fullscreen": "全屏播放",
    "MinAzimuthAngle": "最小方位",
    "Author": "作者",
    "IsLocked": "是否锁定",
    "Scatter Plot": "散点图",
    "Rotate Center": "旋转中心",
    "Recursion": "递归",
    "Particle Animation": "粒子动画",
    "Smoke": "烟",
    "Directional Light": "平行光",
    "Mirrored Repeat": "镜像重复",
    "WireWidth": "线框粗细",
    "Furface": "外观",
    "TAA": "时间抗锯齿(TAA)",
    "Shadow": "阴影",
    "BoxShape": "正方体",
    "Radius": "半径",
    "Date": "日期",
    "Shape": "形状",
    "Brightness": "亮度",
    "Renderer": "渲染器",
    "PointCloudMaterial": "点云材质",
    "Group": "组",
    "FXAA Component": "快速近似抗锯齿(FXAA)",
    "Gauge": "仪表",
    "Illustrate: Double-click the area below the timeline to add an animation.": "说明：双击时间轴下方区域添加动画。",
    "TubeArc": "管长弧度",
    "Map": "贴图",
    "Decay": "衰减",
    "Bokeh Effect": "背景虚化特效",
    "ClothComponent": "布料组件",
    "Set Scene": "设置场景",
    "Please click the map in the Map Panel.": "请点击贴图面板中的立体贴图！",
    "Specular": "镜面度",
    "FrontSide": "正面",
    "Image upload successfully!": "图片上传成功！",
    "MaxDistance": "最大距离",
    "MetalNess": "金属度",
    "maxAgeSpread": "持续时长发散",
    "SmokeComponent": "烟组件",
    "Shadow Component": "阴影组件",
    "First Person Controls": "第一视角控制器",
    "Type": "类型",
    "EmissiveMap": "发光纹理",
    "Histogram": "柱状图",
    "Export Editor": "导出编辑器",
    "Occlusion": "遮挡",
    "MinDistance": "最小距离",
    "Export Object JSON File": "导出物体JSON文件",
    "Side": "剔除",
    "Detail": "细节",
    "Blinn": "布林",
    "No Name": "未命名",
    "ParticleCount": "粒子数量",
    "Execute after program stopped": "程序结束运行后执行一次",
    "Double Side": "双面",
    "Clear indexedDB.": "清空IndexedDB。",
    "Name": "名称",
    "Front View": "正视图",
    "Face Colors": "面颜色",
    "Button": "按钮",
    "ParticleEmitter": "粒子发射器",
    "Current Status": "当前状态",
    "Delete layer will delete all the anims on the layer. Are you sure?": "删除层会删除层上的所有动画。是否删除？",
    "Script saved successfully!": "脚本保存成功！",
    "GIS Component": "GIS组件",
    "History": "历史",
    "Loading...": "加载中...",
    "TubelarSegments": "管状分段",
    "CatmullRom Curve": "CatmullRom曲线",
    "MeshPhysicalMaterial": "物理材质",
    "Inertia": "惯性",
    "KeyPanSpeed": "按键速度",
    "Damp": "阻尼",
    "MieCofficient": "Mie系数",
    "Prefab": "预设体",
    "Cube Texture fetch failed.": "立体贴图获取失败！",
    "Please input": "请输入",
    "LMesh Component": "LMesh组件",
    "PCF Soft Shadow": "PCF软阴影",
    "Teapot": "茶壶",
    "MeshDepthMaterial": "深度材质",
    "Stop": "停止",
    "Roughness": "粗糙度",
    "Select": "选择",
    "Pointer Lock Controls": "指针锁定控制器",
    "Text": "文字",
    "Beauty&Occlusion": "美化+遮挡",
    "Set Script": "设置脚本",
    "Distance": "距离",
    "Set Position": "设置位置",
    "Throw Ball": "扔小球",
    "Skin": "皮肤",
    "Rect Area Light": "矩形光",
    "Hemisphere Light": "半球光",
    "Save Scene": "保存场景",
    "Execute after scene render": "场景渲染后执行一次",
    "Bar Chart": "条形图",
    "Position": "位置",
    "Play": "播放",
    "NoZoom": "不缩放",
    "Background Music": "背景音乐",
    "Export STL": "导出stl文件",
    "Mass": "质量",
    "Sidebar": "侧边栏",
    "Quality": "质量",
    "Please select MMD animation only.": "只允许选择MMD模型动画！",
    "Top View": "顶视图",
    "EnableState": "启用状态",
    "Rayleigh": "瑞利",
    "None": "无",
    "EnableRotate": "启用旋转",
    "Arrange Thumbnail": "整理缩略图",
    "AnimLayer3": "动画层3",
    "Orbit Controls": "轨道控制器",
    "Shader Program": "着色程序",
    "Translate(W)": "平移(W)",
    "Plant Trees": "批量种树",
    "SizeSpread": "尺寸发散",
    "MeshBasicMaterial": "基本材质",
    "Clear History": "清空历史记录",
    "Cloth": "布",
    "CubicBezier Curve": "三次贝塞尔曲线",
    "Physics Cloth": "添加物理布料",
    "Reflectivity": "反射率",
    "Format": "格式",
    "MapSize": "贴图尺寸",
    "Category Edit": "类别编辑",
    "Category Add": "类别添加",
    "Options Window": "选项窗口",
    "Shader cannot be parsed.": "着色器信息 无法反序列化。",
    "Perspective View": "透视图",
    "Time": "时间",
    "Scale": "缩放",
    "Listen to keydown event": "监听键盘按下事件",
    "WrapT": "纵向填充",
    "GenerateMipmaps": "开启层级",
    "Fly Controls": "飞行控制器",
    "DisplacementMap": "位移纹理",
    "2D": "二维",
    "Reflect": "反光",
    "ClipBias": "裁剪偏移",
    "OpenEnded": "两端开口",
    "Clear": "清空",
    "Set": "设置",
    "32 Samples": "32个样本",
    "Circle": "圆",
    "AlphaTest": "α测试",
    "SpecularMap": "镜面纹理",
    "MaxBlur": "最大模糊",
    "SoftBodyRigidBodyCollisionConfig": "软体刚体碰撞配置",
    "Anisotropy": "各向异性",
    "AccelerationSpread": "加速度发散",
    "Exponential": "指数型",
    "Fov": "视场",
    "SkyColor": "天空颜色",
    "Far": "远点",
    "New": "新建",
    "Ambient": "环境光",
    "EnvMap": "环境纹理",
    "Height": "高度",
    "Loop": "循环播放",
    "ClearCoat": "透明度",
    "VerticalMin": "最小仰角",
    "Please select camera animation only.": "只允许选择MMD相机动画！",
    "Listen to mousedown event": "监听鼠标按下事件",
    "RadialSegments": "径向分段",
    "Icosahedron": "二十面体",
    "Geometry Component": "几何组件",
    "Undo": "撤销",
    "Visible": "可见性",
    "Logs": "日志",
    "Segments": "分段",
    "has no physics helper.": "暂无对应物理形状帮助器。",
    "Saved into indexDB.": "保存到IndexedDB中。",
    "PCF Shadow": "PCF阴影",
    "Acceleration": "加速度",
    "Box": "正方体",
    "Occlusion&Blur": "遮挡+模糊",
    "Output": "输出",
    "Aperture": "光圈",
    "SSAO": "屏幕空间环境光遮蔽(SSAO)",
    "DistortedArc": "扭曲弧度",
    "Multiply": "相乘",
    "Multiply Blending": "积混合",
    "Draw Pologon": "画面",
    "Line": "线条",
    "Texture": "纹理",
    "Triangle": "三角形",
    "AudioListener": "音频监听器",
    "GroundColor": "地面颜色",
    "Scale(R)": "缩放(R)",
    "CameraBottom": "相机下",
    "PhiStart": "开始经度",
    "Velocity": "速度",
    "SliceSpacing": "切片厚度",
    "QuadraticBezier Curve": "二次贝塞尔曲线",
    "PixelSize": "像素尺寸",
    "BeginTime": "开始时间",
    "Gravity": "重力",
    "Save As": "另存为",
    "CameraLeft": "相机左",
    "Move Object": "移动物体",
    "Plane": "平面",
    "Repeat": "重复",
    "HeightMax": "最大高度",
    "Halftone Effect": "半色调特效",
    "SceneComponent": "场景组件",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Sepia": "复古",
    "NegX": "x轴负向",
    "AutoForward": "自动前进",
    "MovementSpeed": "移动速度",
    "Gamma Output": "γ输出",
    "Source": "源码",
    "Script": "脚本",
    "Enabled": "启用",
    "Cube texture has already been uploaded.": "立体贴图已经存在于服务端，无需重复上传。",
    "Tianditu Map": "天地图",
    "AnimLayer2": "动画层2",
    "AfterimageEffect": "残影特效",
    "Not Set": "未设置",
    "Are you sure to publish all scenes and assets?": "是否把所有场景、资源发布为静态网站？",
    "Cube Texture": "立体贴图",
    "Dig": "挖坑",
    "Particle": "粒子",
    "Waiting...": "请稍后...",
    "Contrast": "对比度",
    "ZoomSpeed": "缩放速度",
    "Lighter": "变亮",
    "BlurRadius": "模糊半径",
    "BackSide": "背面",
    "Spray": "喷射",
    "No Blending": "不混合",
    "FogNear": "雾近点",
    "ThetaStart": "开始纬度",
    "No Image": "无图片",
    "Volume": "音量",
    "EnableZoom": "启用缩放",
    "RawShaderMaterial": "原始着色器材质",
    "SSAA": "全屏抗锯齿(SSAA)",
    "Add Object": "添加物体：",
    "ScreenSpacePanning": "屏幕坐标",
    "Dark Color": "深色",
    "Settings": "设置",
    "Basic Shadow": "基本阴影",
    "Fire": "火焰",
    "MeshStandardMaterial": "标准材质",
    "FogColor": "雾颜色",
    "MagFilter": "放大过滤",
    "Additive Blending": "和混合",
    "Bottom": "底部",
    "Please click the animation in the animation panel.": "请点击动画面板中的动画！",
    "Listen to click event": "监听鼠标点击事件",
    "BumpMap": "凹凸纹理",
    "Polygon": "面",
    "Options": "选项",
    "FlipY": "反转Y",
    "MetalnessMap": "金属纹理",
    "Label": "标签",
    "Darker": "变暗",
    "DefaultCamera": "默认相机",
    "Some Words": "一些文字",
    "Body": "身体",
    "Pie Chart": "饼状图",
    "Gamma Input": "γ输入",
    "Halo": "光晕",
    "1 Sample": "1个样本",
    "Water": "水",
    "Clear Logs": "清空日志",
    "Update UUID": "更新UUID",
    "Normal": "法线",
    "Texture Settings": "纹理设置",
    "MinFilter": "缩小过滤",
    "FogDensity": "雾浓度",
    "Color": "颜色",
    "Ellipse Curve": "椭圆曲线",
    "Partition Diagram": "分区图",
    "Play Audio": "播放音乐",
    "Cancel": "取消",
    "4 Samples": "4个样本",
    "OK": "确定",
    "Light": "光源",
    "DotScreenEffect": "点阵化特效",
    "New Material": "新材质",
    "Size": "尺寸",
    "ConstrainVertical": "限制仰角",
    "Please enter material name": "请输入材质名称",
    "RigidBody": "刚体",
    "PanSpeed": "平移速度",
    "Please click the map in the map panel.": "请点击贴图面板中的贴图！",
    "EnableDamping": "启用惯性",
    "Vertex Color": "顶点颜色",
    "Scene": "场景",
    "Export STL Binary": "导出stl二进制文件",
    "Save": "保存",
    "PhiLength": "转过经度",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Panel": "面板",
    "Fragment": "片源",
    "Category": "类别",
    "Image upload failed!": "图片上传失败！",
    "GreyScale": "灰阶",
    "RotateBlue": "蓝色偏转",
    "Please select camera animation.": "只允许选择MMD相机动画！",
    "RotateGreen": "绿色偏转",
    "Unbiased": "无偏差",
    "Execute each frame during running": "程序运行过程中，每帧都要执行",
    "Mapping": "映射",
    "VelocitySpread": "速度发散",
    "Normal Blending": "一般混合",
    "Shader Program Info": "着色器程序信息",
    "Pressure": "压力",
    "Close": "关闭",
    "Upload": "上传",
    "Message": "消息",
    "Save Successfully.": "保存成功。",
    "Focus": "焦距",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Listen to mousemove event": "监听鼠标移动事件",
    "LineDashedMaterial": "虚线材质",
    "Luminance": "亮度",
    "Time Disk": "时间圆盘",
    "Square": "正方形",
    "Create Script": "新建脚本",
    "Near": "近点",
    "Export Geometry JSON File": "导出几何体JSON文件",
    "Invert": "颜色反转",
    "MeshLambertMaterial": "兰伯特材质",
    "Export GLTF": "导出gltf文件",
    "NormalMap": "法线纹理",
    "Documents": "文档",
    "Model Animation": "模型动画",
    "Upload failed.": "上传失败！",
    "Shader Terrain": "着色器地形",
    "Reflector Component": "反光组件",
    "Vertical Line": "竖直线",
    "MaxPolarAngle": "最大仰角",
    "LineBasicMaterial": "线条材质",
    "ActiveLock": "启用观望",
    "SAO": "可扩展环境光遮挡(SAO)",
    "Add physics cloth successfully": "添加物理布料成功！",
    "Key Value Label": "键值标签",
    "Search Content": "搜索内容",
    "Custom Blending": "自定义混合",
    "RepeatNum": "填充次数",
    "Linear": "线性",
    "Draw Line": "画线",
    "Translate": "平移",
    "Examples": "示例",
    "Reduce Terrain": "降低地形",
    "PosZ": "z轴正向",
    "LightMap": "光照纹理",
    "Arrange Mesh": "整理模型",
    "Perlin Terrain": "柏林地形",
    "VerticalMax": "最大仰角",
    "Spline": "曲线",
    "Point Light": "点光源",
    "HeightSpeed": "高度速度",
    "Draw Point": "画点",
    "Chord Graph": "弦图",
    "RadiusBottom": "底部半径",
    "Bing Map": "必应地图",
    "Ao Scale": "遮挡纹理比例",
    "MinResolution": "最低分辨",
    "Bias": "偏差",
    "MeshNormalMaterial": "法向量材质",
    "Intensity": "强度",
    "Remove Script": "移除脚本",
    "Raise Terrain": "升高地形",
    "Emissive": "发光",
    "Assets": "资源",
    "StaticMoving": "静态移动",
    "CameraTop": "相机上",
    "ClearCoatRoughness": "透明粗糙度",
    "WidthSegments": "宽度分段",
    "Cast": "产生",
    "Animation": "动画",
    "Back Side": "反面",
    "Blending": "混合",
    "Delete Script": "删除脚本",
    "Publish Scene": "发布场景",
    "You should select Cube Texture.": "只允许选择立体贴图！",
    "EndTime": "结束时间",
    "Tube": "管段",
    "Listen to resize event": "监听屏幕大小改变事件",
    "Google Map": "谷歌地图",
    "BeginStatus": "开始状态",
    "Export Static Website": "发布静态网站",
    "RotateSpeed": "旋转速度",
    "Terrain": "地形",
    "PremultiplyAlpha": "左乘透明",
    "Multi Modify": "多种改变",
    "Error": "错误",
    "KernalRadius": "核心半径",
    "Scene Controller": "场景控制器",
    "Set Geometry": "设置几何体",
    "HeightSegments": "高度分段",
    "NoRotate": "不旋转",
    "Receive": "接收",
    "DampingFactor": "惯性系数",
    "Auto Play": "自动播放",
    "The object you selected is not geometry.": "选中的对象不具有Geometry属性。",
    "RGB Shift Effect": "颜色偏移特效",
    "Blur": "模糊",
    "Pack Diagram": "包图",
    "Torus": "轮胎",
    "All unsaved data will be lost. Are you sure?": "所有未保存数据将丢失，确定要新建场景吗？",
    "Default": "默认",
    "Depth": "深度",
    "Edit": "编辑",
    "Traceball Controls": "轨迹球控制器",
    "Line Curve": "线段",
    "Create empty scene successfully.": "空场景创建成功！",
    "16 Samples": "16个样本",
    "Grid": "网格",
    "Redo": "重做",
    "MieDirectionalG": "Mie方向",
    "Export PLY": "导出ply文件",
    "Load Successfully!": "载入成功！",
    "DepthSegments": "深度分段",
    "Character": "人物",
    "About": "关于",
    "Data Source Manage": "数据源管理",
    "Script name existed.": "脚本名称重复！",
    "Width": "宽度",
    "Tool": "工具",
    "BlurStdDev": "标准差",
    "Execute before scene render": "场景渲染前执行一次",
    "AutoRotate": "自动旋转",
    "Filter Animation": "滤镜动画",
    "Material": "材质",
    "Glitch Effect": "毛刺特效",
    "Help": "帮助",
    "SoftVolume": "柔软体",
    "Beauty": "美化",
    "Listen to mouseup event": "监听鼠标抬起事件",
    "Please select MMD audio.": "请点击MMD动画对应的音频！",
    "RotateRed": "红色偏转",
    "Undo/Redo history will be cleared. Are you sure?": "撤销/重做历史记录将被清空。确定吗？",
    "AutoRotateSpeed": "旋转速度",
    "AnimLayer1": "动画层1",
    "Point": "点",
    "WildMode": "疯狂模式",
    "Frag Shader": "片源着色器",
    "PosY": "y轴正向",
    "Publishing...": "发布中...",
    "Gamma Factor": "γ因子",
    "EnablePan": "启用平移",
    "Skeleton": "骨骼",
    "Light Color": "浅色",
    "Program started.": "程序启动成功。",
    "Program stoped.": "程序停止成功。",
    "TimeSpan": "时长",
    "Centripetal Force": "向心力",
    "Chord": "弦线",
    "Add Point": "添加点",
    "Remove Point": "移除点",
    "Closed": "闭合",
    "Curve Type": "线型",
    "Tension": "张力",
    "CatmullRom curve should have at least 3 points.": "CatmullRom曲线至少应该有三个点！",
    "Water Component": "水组件",
    "Please save scene first.": "请先保存场景！",
    "Please open scene first.": "请先打开场景！",
    "Query": "询问",
    "Are you sure to publish the current scene?": "是否发布当前场景？",
    "Organizing the texture will remove the number and underscore after the name, regenerate the data table and texture catalog, remove the empty folder and unreferenced texture file, the system will automatically back up the data table and texture catalog, is it organized?": "整理贴图会去除名称后的数字和下划线，重新生成数据表和贴图目录，移除空文件夹和未引用贴图文件，系统会自动备份数据表和贴图目录，是否整理？",
    "Organizing the model will remove the number and underscore after the name, regenerate the data table, model catalog, remove empty folders and unreferenced model files, the system will automatically back up the data table, model catalog, whether to sort?": "整理模型会去除名称后的数字和下划线，重新生成数据表、模型目录，移除空文件夹和未引用模型文件，系统会自动备份数据表、模型目录，是否整理？",
    "Organizing the thumbnails will regenerate the thumbnail directory, modify the scene, model, texture, material, audio, animation, particles, preset body, and the thumbnail path of the characters. Please manually back up the database first.": "整理缩略图会重新生成缩略图目录，修改场景、模型、贴图、材质、音频、动画、粒子、预设体、人物的缩略图路径，请先手动备份数据库，是否整理？",
    "Are you sure to export the editor?": "是否导出编辑器？",
    "Dragging animation on other animation is not allowed.": "不允许将动画拖动到其他动画上。",
    "Quadratic Bezier Curve": "二次贝塞尔曲线",
    "Scene data of string type is needed.": "需要字符串类型的场景数据参数！",
    "Cannot deserialize scene data.": "无法解析场景数据！",
    "Total {{totalPage}} Pages": "共{{totalPage}}页",
    "Create": "添加",
    "Please select a record.": "请选择数据",
    "Delete this category?": "是否删除该类别？",
    "No Type": "无类型",
    "Debug Mode": "调试模式",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Add Layer": "添加层",
    "Edit Layer": "编辑层",
    "Delete Layer": "删除层",
    "Slower": "减速",
    "Pause": "暂停",
    "Faster": "加速",
    "Input Layer Name": "请输入层名",
    "Layer Name": "层名",
    "New Layer": "新层",
    "Texture Generator": "纹理生成器",
    "Please select an animation layer.": "请选择一个动画层。",
    "Delete animation layer {{layerName}}?": "删除动画层 {{layerName}}？",
    "Edit Layer Name": "编辑层名",
    "New Animation": "新动画",
    "Set Target": "设置目标",
    "Show Stats": "性能监视器",
    "View Helper": "视角帮助器",
    "Begin Status": "开始状态",
    "Begin Position": "开始位置",
    "Begin Rotation": "开始旋转",
    "Begin Scale Lock": "开始缩放锁定",
    "Begin Scale": "开始缩放",
    "End Status": "结束状态",
    "End Position": "结束位置",
    "End Rotation": "结束旋转",
    "End Scale Lock": "结束缩放锁定",
    "End Scale": "结束缩放",
    "Export Collada": "导出Collada文件",
    "Export DRACO": "导出DRACO文件",
    "Please select a mesh.": "请选择一个模型",
    "Scene Editor": "场景编辑器",
    "Mesh Editor": "模型编辑器",
    "Texture Editor": "纹理编辑器",
    "Material Editor": "材质编辑器",
    "Terrain Editor": "地形编辑器",
    "AI Editor": "AI编辑器",
    "Renderer Attributes": "渲染器属性",
    "alpha": "透明",
    "antialias": "抗锯齿",
    "depth": "深度",
    "desynchronized": "不同步",
    "failIfMajorPerformanceCaveat": "警告报错",
    "powerPreference": "电源选项",
    "premultipliedAlpha": "左乘透明",
    "preserveDrawingBuffer": "保留绘制缓冲区",
    "stencil": "模板",
    "Screenshot": "截图",
    "Video": "视频",
    "Clean Up Scenes": "清理场景",
    "Are you sure to clean up all the deleted scenes and scene histories?": "确定要清理所有已经删除的场景和场景历史记录？",
    "Please click the image in the MapPanel.": "请点击贴图面板中的图片",
    "Only zip file is allowed!": "只允许上传zip格式文件！",
    "Unknown file type!": "未知文件类型！",
    "Upload successfully!": "上传成功！",
    "ID is not allowed.": "ID不合法。",
    "Name is not allowed to be empty.": "名称不允许为空。",
    "Saved successfully!": "保存成功！",
    "The asset is not existed!": "该资源不存在！",
    "Get Successfully!": "获取成功！",
    "Only mp3, wav, ogg format is allowed!": "只允许上传mp3、wav或ogg格式文件！",
    "Type is not allowed to be empty!": "类型不允许为空！",
    "The character is not existed.": "该角色不存在！",
    "Delete successfully!": "删除成功！",
    "Only one or six files is allowed to upload!": "只允许上传1个或6个文件！",
    "Only jpg, png, mp4 file is allowed to upload!": "只允许上传jpg、png或mp4格式文件！",
    "The material is not existed!": "该材质不存在！",
    "lanim file is not uploaded!": "未上传动画(.lanim)文件！",
    "png file is not uploaded!": "未上传贴图(.png)文件！",
    "The particle is not existed!": "该粒子不存在！",
    "The prefab is not existed!": "该预设体不存在！",
    "The scene is not existed!": "该场景不存在！",
    "Name is not allowed to start with _.": "名称不允许以下划线开头。",
    "Only one file is allowed to upload!": "只允许上传1个文件！",
    "Only jpg, png, gif format is allowed to upload!": "只允许上传jpg、png或gif格式文件！",
    "Only mp4 or webm format is allowed to upload!": "只允许上传mp4或webm格式文件！",
    "Export successfully!": "导出成功！",
    "Execute sucessfully!": "执行成功！",
    "Export Examples": "导出示例",
    "Are you sure to export all the examples?": "确定要导出所有示例？",
    "Grid Mode": "网格模式",
    "Three.js Information": "Three.js信息",
    "Version": "版本",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Upload Sky Box": "上传天空盒",
    "Upload Video": "上传视频",
    "Login": "登录",
    "Login successfully!": "登录成功！",
    "Logout Successfully!": "注销成功！",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "System": "系统",
    "Department Management": "组织机构管理",
    "User Management": "用户管理",
    "Role Management": "角色管理",
    "Authority Management": "权限管理",
    "The name is already existed.": "该名称已经存在。",
    "Create Date": "创建日期",
    "Update Date": "更新日期",
    "Status": "状态",
    "First Page": "第一页",
    "Previous Page": "上一页",
    "Current Page": "当前页",
    "Next Page": "下一页",
    "Last Page": "最后一页",
    "{{total}} Records": "{{total}}条记录",
    "Delete the selected record?": "是否要删除选中的数据？",
    "Refresh": "刷新",
    "{{pageSize}} per page, total {{total}} records.": "每页{{pageSize}}条，共{{total}}条记录。",
    "User Name": "用户名",
    "NickName": "姓名",
    "Username is not allowed to be empty.": "用户名不允许为空。",
    "Password is not allowed to be empty.": "密码不允许为空。",
    "Nick name is not allowed to be empty.": "姓名不允许为空",
    "The username is already existed.": "用户名已经存在。",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Register": "注册",
    "Disable Authority": "禁用权限",
    "Enable Authority": "启用权限",
    "The username or password is wrong.": "用户名或密码错误",
    "Server configuration acquisition failed.": "服务器配置获取失败",
    "To GLTF File": "到GLTF文件",
    "Scene{{Time}}": "场景{{Time}}",
    "Input File Name": "请输入文件名称",
    "ScriptComponent": "脚本组件",
    "Selected Color": "选中颜色",
    "Selected Thickness": "选中粗细",
    "Selected Effect": "选中效果",
    "Border Thickness": "边框粗细",
    "Confirm password is not allowed to be empty.": "确认密码不允许为空。",
    "Password and confirm password is not the same.": "密码和确认密码不相同。",
    "Register successfully!": "注册成功！",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Authority": "权限",
    "List Animation": "获取动画列表",
    "Add Animation": "添加动画",
    "Edit Animation": "编辑动画",
    "Delete Animation": "删除动画",
    "List Audio": "获取音频列表",
    "Add Audio": "添加音频",
    "Edit Audio": "编辑音频",
    "Delete Audio": "删除音频",
    "List Category": "获取分类列表",
    "Save Category": "保存分类",
    "Delete Category": "删除分类",
    "List Character": "获取人物列表",
    "Edit Character": "编辑人物",
    "Save Character": "保存人物",
    "Delete Character": "删除人物",
    "List Map": "获取贴图列表",
    "Add Map": "添加贴图",
    "Edit Map": "编辑贴图",
    "Delete Map": "删除贴图",
    "List Material": "获取材质列表",
    "Edit Material": "编辑材质",
    "Save Material": "保存材质",
    "Delete Material": "删除材质",
    "List Mesh": "获取模型列表",
    "Add Mesh": "添加模型",
    "Edit Mesh": "编辑模型",
    "Delete Mesh": "删除模型",
    "List Particle": "获取粒子列表",
    "Edit Particle": "编辑粒子",
    "Save Particle": "保存粒子",
    "Delete Particle": "删除粒子",
    "List Prefab": "获取预设体列表",
    "Edit Prefab": "编辑预设体",
    "Save prefab": "保存预设体",
    "Delete Prefab": "删除预设体",
    "List Scene": "获取场景列表",
    "Edit Scene": "编辑场景",
    "Delete Scene": "删除场景",
    "List Screenshot": "获取截图列表",
    "Add Screenshot": "添加截图",
    "Edit Screenshot": "编辑截图",
    "Delete Screenshot": "删除截图",
    "Upload Thumbnail": "上传缩略图",
    "List Video": "获取视频列表",
    "Add Video": "添加视频",
    "Edit Video": "编辑视频",
    "Delete Video": "删除视频",
    "List Operating Authority": "获取操作权限列表",
    "Save Operating Authority": "保存操作权限",
    "List Role": "获取角色列表",
    "Add Role": "添加角色",
    "Delete Role": "删除角色",
    "List User": "获取用户列表",
    "Add User": "添加用户",
    "Delete User": "删除用户",
    "RoleID is not defined.": "RoleID未定义。",
    "Authorities is not defined.": "Authorities未定义。",
    "Role": "角色",
    "Initialize": "初始化",
    "Are you sure to initialize the roles and users?": "确定要初始化角色和用户？",
    "Authority is not enabled.": "权限未开启",
    "System has already initialized.": "系统已经初始化完成",
    "Initialize successfully!": "初始化成功！",
    "Press OK To refresh.": "点击确定刷新页面。",
    "The role is not existed.": "该角色不存在。",
    "Modifying system built-in roles is not allowed.": "不允许修改系统内置角色。",
    "It is not allowed to delete system built-in roles.": "不允许删除系统内置角色。",
    "Description": "简介",
    "Administrator": "管理员",
    "User": "用户",
    "Guest": "游客",
    "The user is not existed.": "该用户不存在",
    "Modifying system built-in users is not allowed.": "不允许修改系统内置用户。",
    "It is not allowed to delete system built-in users.": "不允许删除系统内置用户。",
    "The selected object is not a point light.": "选中的物体不是点光源。",
    "Point Light Helper": "点光源帮助器",
    "Helper": "帮助器",
    "Hemisphere Light Helper": "半球光帮助器",
    "The selected object is not a hemisphere light.": "选中的物体不是半球光。",
    "Rect Area Light Helper": "矩形光帮助器",
    "The selected object is not a rect area light.": "选中的物体不是矩形光。",
    "Logout": "注销",
    "Welcome, {{Name}}": "欢迎您，{{Name}}",
    "Are you sure to log out?": "确定要注销吗？",
    "Change Password": "修改密码",
    "Old password is not allowed to be empty.": "原密码不允许为空。",
    "New password is not allowed to be empty.": "新密码不允许为空。",
    "New password and confirm password is not the same.": "新密码和确认密码不相同",
    "Old password is not correct.": "旧密码不正确。",
    "Password changed successfully!": "密码修改成功！",
    "Old Password": "原密码",
    "New Password": "新密码",
    "Please Select": "请选择",
    "The system has not been initialized.": "系统尚未被初始化。",
    "All roles and users will be deleted and the pre-initial state will be restored. Is it reset?": "将删除所有角色和用户，恢复初始化前状态。是否重置？",
    "Reset successfully!": "重置成功！",
    "Reset System": "重置系统",
    "Add together": "相加",
    "Add Child Department": "添加子机构",
    "Add Department": "添加组织机构",
    "Edit Department": "编辑组织机构",
    "Pleast select a department.": "请选择机构。",
    "Delete this department?": "删除这个机构？",
    "PDept Name": "父机构名称",
    "Not allowed.": "不允许。",
    "System Setting": "系统设置",
    "Register Default Role": "注册默认角色",
    "Is Public": "是否公开",
    "The scene is not existed.": "该场景不存在。",
    "Permission denied.": "没有权限",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Password reset successfully.": "密码重置成功。",
    "Reset": "重置",
    "Select User": "选择用户",
    "Department": "组织机构",
    "Select Department Window": "组织机构选择窗口",
    "Please select a department.": "请选择机构。",
    "Select Mode": "选择模式",
    "Select Whole": "选择整体",
    "Select Part": "选择部分",
    "Please select a role.": "请选择角色",
    "3D Campus": "三维园区",
    "General Tools": "常用工具",
    "Edit Tools": "编辑工具",
    "Terrain Tools": "地形工具",
    "Mark Tools": "标注工具",
    "Measure Tools": "测量工具",
    "Add Mode": "添加模式",
    "Add To Center": "添加到中心",
    "Click Scene To Add": "点击场景添加",
    "Please click an plane in the scene.": "请点击场景中的一个平面。",
    "Physics Engine": "物理引擎",
    "Display": "显示",
    "Draw Tools": "绘制工具",
    "BufferGeometry Component": "BufferGeometry组件",
    "Position Count": "顶点数量",
    "Normal Count": "法线数量",
    "UV Count": "UV数量",
    "Index Count": "索引数量",
    "Compute Vertex Normals": "计算顶点法线",
    "Compute Face Normals": "计算面法线",
    "MultiMaterial Component": "多材质组件",
    "Count": "数量",
    "Plugins": "插件",
    "The plugin is not existed.": "该插件不存在",
    "Modifying admin rights is not allowed.": "不允许修改管理员权限。",
    "EnvMapIntensity": "环境贴图强度",
    "Please select an file.": "请选择文件。",
    "Point Mark": "点标注",
    "Line Mark": "线标注",
    "Polygon Mark": "面标注",
    "Measure Distance": "测量距离",
    "Measure Area": "测量面积",
    "Measure Angle": "测量角度",
    "Start distance measurement.": "开始距离测量。",
    "Please click on the marked position.": "请点击放标注的位置。",
    "Input marker name:": "输入标注名称",
    "Marker name": "标注名称",
    "Enable Hover": "启用高亮",
    "Hover Color": "高亮颜色",
    "Basic Shape": "基础图形",
    "Example": "示例",
    "Arkanoid": "打砖块",
    "Ping Pong": "乒乓球",
    "Shader": "着色器",
    "Weather": "天气",
    "Rain": "下雨",
    "Snow": "下雪",
    "Start Point": "起点",
    "{{dist}}m": "{{dist}}米",
    "To JSON File": "到JSON文件",
    "To Collada File": "到Collada文件",
    "To OBJ File": "到OBJ文件",
    "To PLY File": "到PLY文件",
    "To STL File": "到STL文件",
    "Historic Version": "历史版本",
    "Update Time": "更新时间",
    "Load": "载入",
    "Backup Database": "备份数据库",
    "Backup database successfully!": "备份数据库成功！",
    "mongodump.exe is not existed.": "mongodump.exe不存在。",
    "Backing up, please wait.": "正在备份，请稍后。",
    "Start area measurement.": "开始面积测量。",
    "Save Child": "保存子组件",
    "Optimization": "优化",
    "Typeface Converter": "字体转换器",
    "Font File": "字体文件",
    "Reverse direction": "反转方向",
    "Character set": "字符集",
    ".ttc to .ttf": ".ttc转.ttf",
    "Convert successfully!": "转换成功！",
    "Unscaled Text": "不缩放文字",
    "3D Text": "三维文字",
    "Basic Geometry": "基本几何体",
    "Curve": "曲线",
    "Mark": "标注",
    "Add 3D Text": "添加3D文字",
    "Font": "字体",
    "Thickness": "厚度",
    "Enable Bevel": "启用倒角",
    "Bevel Size": "倒角尺寸",
    "Bevel Thickness": "倒角厚度",
    "Typeface Management": "字体管理器",
    "Only font file (.ttf) is allowed to upload.": "只允许上传字体文件(.ttf)。",
    "The file is already existed.": "文件已经存在。",
    "Create Time": "创建时间",
    "Pleast upload typeface first.": "请先上传字体。",
    "Download": "下载",
    "Control Mode": "控制器模式",
    "Editor Controls": "编辑器控制器",
    "Free Controls": "自由控制器",
    "First Perspective": "第一视角",
    "Orthographic Camera": "正交相机",
    "Perspective Camera": "透视相机",
    "Arrow Helper": "箭头帮助器",
    "Axes Helper": "坐标轴帮助器",
    "District (Test)": "小区（测试）",
    "Create district successfully.": "创建小区成功。",
    "Ground": "地面",
    "Download Mesh": "下载模型",
    "Upload Sky Ball": "上传天空球",
    "Please click the sky ball in the MapPanel.": "请点击贴图面板中的天空球。",
    "Sky Ball": "天空球",
    "The map you clicked is not sky ball.": "你点击的贴图不是天空球。",
    "Clear Tools": "清空工具",
    "View": "视图",
    "Stats": "性能监视器",
    "Assets Panel": "资源面板",
    "Toolbar": "工具栏",
    "Timeline Panel": "时间轴面板",
    "Status Bar": "状态栏",
    "Hide": "隐藏",
    "Show": "显示",
    "Add Folder": "添加文件夹",
    "Input Folder Name": "输入文件夹名称",
    "Folder Name": "文件夹名称",
    "New folder": "新文件夹",
    "Create Folder": "新建文件夹",
    "Input New Name": "输入新名称",
    "It is not allowed to drop on another script.": "不允许拖动到另一个脚本上。",
    "Auto Save": "自动保存",
    "Load Scene": "加载场景",
    "An auto-save scene was detected. Load?": "检测到有自动保存的场景。是否加载？",
    "Auto-save scene is cleared.": "自动保存场景已被清空。",
    "WebGL Extensions": "WebGL扩展"
}